視光optom 前景問題？

有冇人讀緊, 前途會比nursing好嗎？

男學護好怕搵唔到工

Nursing 唔會搵唔到工掛 正常嚟講

巴打你咁無自信讀咩都應該會失業

沒有自信的毒男

Pca 都好少請男嗌

正常呀 醫生或者其他allied health 有時會叫pca 借眼 男嘅話咪借唔到

Optom count any best5
讀兩個elective好輸蝕

視光好似係英數phychembio*10
分明比人屈weighting入
除非你英數chembio都好撚高高
否則衰硬

冇讀phy
英就一定升唔撚到
Math 同 Chem 都應該升到1分

入唔到了

屌有人 2018 weighted 完 310 都唔得

仆街了